\documentclass[a4paper, 10pt] {article}

\title {Activitate la practica (zi de zi), \textsc{Large caps}}

\author {Popescu Andrei-Sabin}

\begin {document}

\Large\textbf{Activitate la practica (zi de zi)}\\

Ziua 1 - Marti (21.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Familiarizare LaTex
	\item Instalare MikTeX
\end {itemize}

Ziua 2 - Miercuri (22.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Aprofundare cunostinte LaTeX

\end {itemize}

Ziua 3 - Joi (23.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Studierea problemei și elaborarea unui plan de acțiune
\end {itemize}

Ziua 5 - Vineri (25.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Distribuirea activităților rezultate din analiza problemei
	\item Lucrul asupra problemei. 
\end {itemize}

Ziua 6 - Luni(28.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Lucrul asupra problemei. 
\end {itemize}

Ziua 7 - Marti (29.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Integrarea rezultatelor într-o singură aplicație. 
\end {itemize}

Ziua 8 - Joi (29.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Prezentarea lucrărilor
\end {itemize}

Ziua 9 - Joi (30.06.2016)

\begin {itemize}
	\item Prezentarea lucrărilor
\end {itemize}

\end {document}